[求討論] 九月立法會選戰後

暫當選立法會已經係大多數意願，
但係必需現實咁睇，如果真俾35+，
中共政府必然DQ，甚至冇35+都DC，
甚至連入閘都入唔到。

到時候，大家能唔能夠放低所有對舊制嘅願景，
起黎真革命。

我知所謂「全民勇武」係好撚抽象，
同埋最後都未必成功，
但係大家可唔可以答應立會戰線失敗之後，
大家可以放低包袱勇一次？
如果可以就由今日開始習武啦好冇？

最後戴翻個頭盔，不反對立會選戰，
但始終覺得會比中共DQ所以不能成事。

毒撚自推1

毒撚自推2

毒撚自推3

收工

仲要睇撚住班票務主任變晒退休狗
隨時投咗等於無投

換票箱絕對有可能，
問題係，
如果都去到依個地步，
仲同我講食黃店抗爭，
我真係接受唔到。

所以就想問定大家，
立會都冇埋，
大家條底線仲頂唔頂得順？

請參考北愛爾蘭共和軍同新芬黨
睇下人地點樣邊打議會邊打勇武
人地人口換血仲勁過我地

選到先算啦
唔少過上屆都偷笑

唔會太期望議會線所以習武中,希望至少保護到自己人

手足，睇清楚我段野先
唔係唔打議會戰線
係如果議會都不公不義咁輸
仲可以點打

一樣諗法

支持初選，但係會多個藉口比人DQ

same 到底係我太冇信心 定大家對選戰太有信心

冇話你錯
由頭到尾都認同你講法，可能我講得唔清楚
我係話就算無能力阻止人口換血，議會選舉又唔公平，都唔會輸清光，要打一定有得繼續打

如果議會不公輸一定係推上國際，
但係都要諗本土戰線應該點